
                      La magnifica actuacion de Lee Pace no tiene nombre, excelencia y profesionalismo de principio a fin, su actuacion hizo de un imponente Thranduil algo sensacional de ver, muchos diran que el libro es mejor que el filme pero esta pelicula y todas en general han hecho sin duda un gran honor al escritor del libro. 
Un aplauso por esa magnifica realizacion y por traerle a las masas una obra de arte como esta.
        
            